想問下點買到麥當勞既現金卷？

分店有無得買？

去麥當勞買

去KFC買，有九折